msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Manual Image Crop\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-01 00:50+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8beta1\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Programy\\xampp\\apps\\wordpress\\htdocs\\wp-content\\plugins\\manual-image-crop\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: manual-image-crop.php:5
msgid ""
"Plugin allows you to manually crop all the image sizes registered in your "
"WordPress theme (in particular featured image). Simply click on the \"Crop\" "
"link next to any image in your media library and select the area of the "
"image you want to crop."
msgstr ""
"플러그인을 사용하면 WordPress 테마에 등록된 모든 이미지 크기(특히 대표 이미지)를 수동으로 자를 수 있습니다. 미디어 라이브러리의 모든 이미지 옆에 있는 \"자르기\" 링크를 클릭하고 자르고 싶은 이미지 영역을 선택하기만 하면 됩니다."

#: lib/ManualImageCrop.php:58
msgid "Crop"
msgstr "자르기"

#: lib/ManualImageCrop.php:67 lib/ManualImageCrop.php:94
#: lib/ManualImageCrop.php:104 lib/ManualImageCrop.php:131
#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:45
#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:46 manual-image-crop.php:3
msgid "Manual Image Crop"
msgstr "수동 이미지 자르기"

#: lib/ManualImageCrop.php:67
msgid "Crop featured image"
msgstr "대표 이미지 자르기"

#: lib/ManualImageCrop.php:94 lib/ManualImageCrop.php:104
#: lib/ManualImageCrop.php:131
msgid "Crop Image"
msgstr "이미지 자르기"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:30
msgid "Pick the image size:"
msgstr "이미지 크기 선택:"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:40
#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:133
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:41
#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:134
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:42
#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:135
msgid "Large"
msgstr "큰"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:43
#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:136
msgid "Full Size"
msgstr "전체 크기"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:150
msgid "Target Size Too Large"
msgstr "대상 크기가 너무 큽니다"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:152
msgid "Target size (%dx%d) is larger than original image (%dx%d). Cropping is not possible."
msgstr "대상 크기 (%dx%d)가 원본 이미지 (%dx%d)보다 큽니다. 자르기가 불가능합니다."

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:154
msgid "Solution:"
msgstr "해결책:"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:155
msgid "Choose a smaller image size or upload a larger original image."
msgstr "더 작은 이미지 크기를 선택하거나 더 큰 원본 이미지를 업로드하세요."

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:182
msgid "Target JPEG Quality"
msgstr "대상 JPEG 품질"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:186
msgid "100 (best quality, biggest file)"
msgstr "100 (최고 품질, 가장 큰 파일)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:190
msgid "80 (very high quality)"
msgstr "80 (매우 높은 품질)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:194
msgid "70 (high quality)"
msgstr "70 (높은 품질)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:198
msgid "60 (good)"
msgstr "60 (좋음)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:202
msgid "50 (average)"
msgstr "50 (보통)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:206
msgid "40 (low)"
msgstr "40 (낮음)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:210
msgid "30 (very low)"
msgstr "30 (매우 낮음)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:214
msgid "20 (poor)"
msgstr "20 (나쁨)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:218
msgid "10 (very poor)"
msgstr "10 (매우 나쁨)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:222
msgid "0 (worst quality, smallest file)"
msgstr "0 (최악 품질, 가장 작은 파일)"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:242
msgid "Generate Retina/HiDPI (@2x):"
msgstr "Retina/HiDPI (@2x) 생성:"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:250
msgid "Crop it!"
msgstr "자르기!"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:258
msgid "The image has been cropped successfully"
msgstr "이미지가 성공적으로 잘렸습니다"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:266
msgid "An Error has occured. Please try again or contact plugin's author."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 플러그인 작성자에게 문의하세요."

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:325
msgid "Dimensions:"
msgstr "크기:"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:327
msgid "Original:"
msgstr "원본:"

#: lib/ManualImageCropEditorWindow.php:328
msgid "Target:"
msgstr "대상:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:61
msgid "Manual Image Crop Settings"
msgstr "수동 이미지 자르기 설정"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:87
msgid "Mic Custom Settings"
msgstr "MIC 사용자 정의 설정"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:94
msgid "Crop sizes settings"
msgstr "자르기 크기 설정"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:120
msgid "Enter your settings below:"
msgstr "아래에 설정을 입력하세요:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:143
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:144
msgid "Visible"
msgstr "보임"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:145
msgid "Default JPEG Quality"
msgstr "기본 JPEG 품질"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:146
msgid "Custom Label"
msgstr "사용자 정의 라벨"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:168
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:169
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:64
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:67
msgid "Supported Image Formats:"
msgstr "지원되는 이미지 형식:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:71
msgid "PHP Version:"
msgstr "PHP 버전:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:75
msgid "GD Library:"
msgstr "GD 라이브러리:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:79
msgid "ImageMagick:"
msgstr "ImageMagick:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:83
msgid "WordPress Version:"
msgstr "WordPress 버전:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:87
msgid "Plugin Version:"
msgstr "플러그인 버전:"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:276
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: lib/ManualImageCropSettingsPage.php:280
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: manual-image-crop.php:67
msgid "Settings"
msgstr "설정"
